[部落] [魔獸世界私服] Warmane 3.35 黎明曙光

我地玩緊嘅私服係叫做Warmane，而80級版本嘅伺服器係容納一萬二千人嘅大型伺服器，SERVER已經有9年歷史, 所以唔需要擔心會關服既問題. 服務器比較少bug，而且七倍經驗三倍聲望適合冇時間升Lv嘅朋友。

PING數大概係180-220左右, 所以唔需要擔心連去歐洲會打唔到PVE/PVP既問題
因伺服器限制12K人數嘅關係而且伺服器位於歐洲，所以香港時間8點左右就會開始需要排隊進入遊戲

介紹：

由一群喜愛遊玩80級版本嘅香港人組成嘅群組，變成一個香港公會，而呢班人已經認識左3年，半年前我地轉左去部落,岩岩好夠人開到25人團, 經過半年既時間, 我地已經將25人ICC英雄難度全通, 之後既時間會專注培養新血, 期待你地新血嘅加入。
由於依個私服係將王既傷害提升左30% 所以係會比正服更加難 同更大挑戰性
以H巫妖王為例 滿裝既主坦齊BUFF 只有8萬1血 王既普攻係1.25秒一刀 每刀係4萬血左右 未計王既其他技能

25人ICC: 目前進度普通12/12 ,英雄12/12

伺服器: Icecrown
陣營:部落
公會: H K G
-Discord群：

(強烈建議大家入DISCORD開咪叫一叫我地 因為好多時 都出緊團 睇唔到文字頻道)

出團時間:每晚8點半 都有25人團 活動如下
星期3 25人普通模式晶紅聖所
星期4 ***英雄模式***25人十字軍的試煉 & 25人普通模式十字軍的試煉
星期5 冰冠城塞(ICC) 進度團 (11H)
星期6 冰冠城塞(ICC) 核心團(12H)
星期日 冰冠城塞(ICC) 裝備提升團 (8-10H)
星期1 冰冠城塞(ICC) 新手團 (8-9H)
星期2 冰冠城塞(ICC) 真.新手團 (2H)
10人團將會在每晚830同時開組 另外星期日由早上9點開始到晚上8點 會有2-3團全H10人團

公會每晚平均人數50+ 因為加入既朋友越黎越多 有機會一晚開2團25人團

公會福利
免費修裝 (修裝費根據公會階級而定)
免費雕文服務
免費附魔服務
免費寶石服務
裝備綁定的裝備(BOE)半價出售服務

出團影片:
戰士視角
聖騎坦視角
暗牧視角
賊視角
補騎視角
法師視角
TWITCH直播

-註冊帳號：

-遊戲下載：

-MAC版用家需要另外下載Launcher,放到遊戲目錄下去開GAME

中英文切換方法:
開World of Warcraft 3.3.5a\WTF\Config.wtf
修改SET locale
中文: SET locale "zhTW"
英文: SET locale "enUS"

-註冊完/下載, 開Wow.exe就可以玩啦

大家要用到既UI 巨集 都可以係DISCORD到搵到

如有問題歡迎入Discord咨詢
(強烈建議大家入DISCORD開咪叫一叫我地 因為好多時 都出緊團 睇唔到文字頻道)
-Discord群：

warmane個download好似唔work

DISCORD個到 要下載LINK

我部落mm hunt 6.1k gs，無玩兩年幾，有啲想回鍋玩

翻黎玩囉 依家好多團

入咗個discord

留名一身螞

想問下係咪由1LV開始玩起?

係 SERVER有7倍經 升到80先係你岩岩開始

中學果陣日煲夜煲 冇記錯果陣個副本叫奧杜亞
DL黎試玩下先

我岩岩打緊

PvP 多人玩？

依個SER 戰場秒排

重有SOLO/DUO QUEUE 3V3

但係依個SER D人玩PVP好勁 因為佢地玩左好多年3.3.5 成左精

係咪icecrown?

係

YES

藍絲公會

新手,入完AC PW好似話要update,玩唔到

你有冇改個LIST 唔係LOGIN去正服

你入DISCORD 有教你點改 去登入失敗個區有講

入唔到discord
改完file都係入唔到

你係唔係用左email黎做user id?

因為玩過正服既人都有咁既通病 你都唔係第一個係咁咖啦~ 不過都要恥笑下

小心藍絲公會

邊度藍？

個傻鳩已經踢走左啦

推

多唔多人玩？新手想玩

以前排副本升lv 如果呢個服冇咩人 係咪要做任升？懶鬼唔想周圍做任xd

你玩坦 應該都排得好快

我唔報洋房架

請問真新手，未玩過WOW歡唔歡迎？

入黎DISCORD 就會有人教你點玩

點解好似停留左係巫妖王版咁耐既？

私服個PATCH 係唔會轉

唔轉咪係咁巫妖王？啲裝都全full仲有咩玩？

玩另一個天賦 玩另一隻職 玩PVP

LM

一直推同一隻王唔會好無聊咩

我地有玩PVP 又有玩下4.3版 又會玩好多職 其實都還好

從來無玩過魔獸玩唔玩得

得~

輕輕一推～

都無人玩嘅 團都開唔到

依排係少人D